# MOUSE CLICK EFFECTS
# This file is put in the public domain.
# anaximeno, 2024
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: mouse-click-effects@anaximeno 0.1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-"
"extensions/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2024-09-22 17:02-0100\n"
"PO-Revision-Date: 2024-05-28 11:48+0800\n"
"Last-Translator: 张鹏 <scbeta@qq.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.4\n"

#. metadata.json->name
msgid "Mouse Click Effects"
msgstr "鼠标点击特效"

#. metadata.json->description
msgid "Display mouse click effects on Cinnamon."
msgstr "在Cinnamon上显示鼠标点击特效"

#. 5.4->settings-schema.json->general-page->title
#. 5.4->settings-schema.json->general-section->title
msgid "General"
msgstr "常规"

#. 5.4->settings-schema.json->style-page->title
#. 5.4->settings-schema.json->style-section->title
msgid "Style"
msgstr ""

#. 5.4->settings-schema.json->effects-section->title
msgid "Effects"
msgstr ""

#. 5.4->settings-schema.json->colors-section->title
msgid "Colors"
msgstr "颜色"

#. 5.4->settings-schema.json->icon-mode->description
msgid "Icon Mode"
msgstr "图标模式"

#. 5.4->settings-schema.json->icon-mode->options
msgid "Simple"
msgstr "简单"

#. 5.4->settings-schema.json->icon-mode->options
msgid "Trigun"
msgstr "枪神"

#. 5.4->settings-schema.json->icon-mode->options
msgid "Nublo"
msgstr "花眼"

#. 5.4->settings-schema.json->icon-mode->options
msgid "Risco"
msgstr "里斯科"

#. 5.4->settings-schema.json->icon-mode->options
msgid "Wolf"
msgstr "狼"

#. 5.4->settings-schema.json->icon-mode->options
msgid "Pincel"
msgstr "毛笔"

#. 5.4->settings-schema.json->icon-mode->options
msgid "Claw"
msgstr "爪子"

#. 5.4->settings-schema.json->icon-mode->options
msgid "Metropoli"
msgstr "大都会"

#. 5.4->settings-schema.json->icon-mode->options
msgid "Flowey"
msgstr "小花"

#. 5.4->settings-schema.json->icon-mode->options
msgid "Kusco"
msgstr "库斯科"

#. 5.4->settings-schema.json->icon-mode->options
msgid "Ouroboros"
msgstr "衔尾蛇"

#. 5.4->settings-schema.json->icon-mode->options
msgid "Helix"
msgstr "螺旋"

#. 5.4->settings-schema.json->icon-mode->options
msgid "Direction"
msgstr "方向"

#. 5.4->settings-schema.json->icon-mode->options
msgid "Spinks"
msgstr "万花筒"

#. 5.4->settings-schema.json->icon-mode->options
msgid "Thatch"
msgstr "茅草"

#. 5.4->settings-schema.json->icon-mode->options
msgid "Cotton"
msgstr "棉花"

#. 5.4->settings-schema.json->icon-mode->options
msgid "Circle"
msgstr "圆圈"

#. 5.4->settings-schema.json->icon-mode->options
msgid "Gear"
msgstr "齿轮"

#. 5.4->settings-schema.json->icon-mode->options
msgid "H-Star"
msgstr ""

#. 5.4->settings-schema.json->icon-mode->options
msgid "Aim"
msgstr ""

#. 5.4->settings-schema.json->size->units
msgid "px"
msgstr "像素"

#. 5.4->settings-schema.json->size->description
msgid "Icon Size"
msgstr "图标大小"

#. 5.4->settings-schema.json->animation-mode->description
msgid "Click Animation Mode"
msgstr "点击动画模式"

#. 5.4->settings-schema.json->animation-mode->options
#. 5.4->settings-schema.json->idle-animation-mode->options
msgid "Blink"
msgstr "闪烁"

#. 5.4->settings-schema.json->animation-mode->options
#. 5.4->settings-schema.json->idle-animation-mode->options
msgid "Bounce"
msgstr "反弹"

#. 5.4->settings-schema.json->animation-mode->options
#. 5.4->settings-schema.json->idle-animation-mode->options
msgid "Retract"
msgstr "缩回"

#. 5.4->settings-schema.json->animation-mode->options
#. 5.4->settings-schema.json->idle-animation-mode->options
msgid "Expand"
msgstr "扩张"

#. 5.4->settings-schema.json->animation-time->units
#. 5.4->settings-schema.json->idle-animation-delay->units
#. 5.4->settings-schema.json->idle-animation-period->units
msgid "ms"
msgstr "毫秒"

#. 5.4->settings-schema.json->animation-time->description
msgid "Animation Time"
msgstr "动画时间"

#. 5.4->settings-schema.json->idle-animation-mode->description
#, fuzzy
msgid "Idle Mouse Animation Mode"
msgstr "点击动画模式"

#. 5.4->settings-schema.json->idle-animation-delay->description
#, fuzzy
msgid "Idle Mouse Animation Delay"
msgstr "点击动画模式"

#. 5.4->settings-schema.json->idle-animation-period->description
#, fuzzy
msgid "Idle Mouse Animation Period"
msgstr "点击动画模式"

#. 5.4->settings-schema.json->general-opacity->description
msgid "General Opacity"
msgstr "常规透明度"

#. 5.4->settings-schema.json->deactivate-in-fullscreen->description
msgid "Deactivate In Fullscreen"
msgstr "全屏时不激活"

#. 5.4->settings-schema.json->pause-effects-binding->description
msgid "Pause Effects Keybinding"
msgstr ""

#. 5.4->settings-schema.json->pause-effects-binding->tooltip
msgid "Set keybinding to pause or continue the effects"
msgstr ""

#. 5.4->settings-schema.json->left-click-effect-enabled->description
#, fuzzy
msgid "Animate Left Click"
msgstr "启用左键点击特效"

#. 5.4->settings-schema.json->middle-click-effect-enabled->description
#, fuzzy
msgid "Animate Middle Click"
msgstr "启用中键点击特效"

#. 5.4->settings-schema.json->right-click-effect-enabled->description
#, fuzzy
msgid "Animate Right Click"
msgstr "启用右键点击特效"

#. 5.4->settings-schema.json->pause-animation-effects-enabled->description
msgid "Animate Pause"
msgstr ""

#. 5.4->settings-schema.json->mouse-movement-tracker-enabled->description
msgid "Mouse Movement Tracker (experimental)"
msgstr ""

#. 5.4->settings-schema.json->mouse-movement-tracker-enabled->tooltip
#. 5.4->settings-schema.json->mouse-movement-tracker-persist-on-stopped-
#. enabled->tooltip
msgid ""
"This is still experimental and may interfere when clicking on the panel or "
"in some drag-and-drop operations."
msgstr ""

#. 5.4->settings-schema.json->mouse-movement-tracker-persist-on-stopped-
#. enabled->description
msgid "Persist Movement Tracker On Stopped (experimental)"
msgstr ""

#. 5.4->settings-schema.json->mouse-idle-watcher-enabled->description
msgid "Mouse Idle Watcher"
msgstr ""

#. 5.4->settings-schema.json->left-click-color->description
msgid "Left Click Color"
msgstr "左键点击颜色"

#. 5.4->settings-schema.json->middle-click-color->description
msgid "Middle Click Color"
msgstr "中键点击颜色"

#. 5.4->settings-schema.json->right-click-color->description
msgid "Right Click Color"
msgstr "右键点击颜色"

#. 5.4->settings-schema.json->mouse-movement-color->description
msgid "Mouse Movement Tracker Color"
msgstr ""

#. 5.4->settings-schema.json->mouse-idle-watcher-color->description
msgid "Mouse Idle Watcher Color"
msgstr ""
